天光不秒回

繼續瞓

慢慢做睡寶寶

去邊嚟

返緊工

扮工?

係
無聊到嘔
你呢
唔洗返工？

返夜
呢幾晚都五點先瞓

返到凌晨？

咁又唔係
十點就走得

但點解5點幾先瞓

你好

同呢度啲人吹吓水吹到唔知時候

太朗

做緊乜呀，我等食飯喇

夠唔夠訓呀

真強
少睡精英

喺床攤緊屍
俾屋企人電話嘈醒

麻麻哋
你呢

有人陪吓就ok 嘅

可惜我要早起
好少可吹咁夜

唔夠

十點十一點呢

返緊工？

係啊

就係最多吹到十一點

又冇嘢做

咁幾點瞓啊

就係十點幾十一點瞓

Lunch ing

返五日？

又放兩粒鐘

你？

你

下單130屯門
但我仲食緊飯

遲到都得？

話塞車

天光了，早晨

不早

大話9

早晨

事實係塞車

我塞緊紅綠燈

明明綠燈 轉眼變成紅燈

早晨不一定一拗早上講

6days呀
你5days?

交通擠塞要等 一點半還在等

瞓醒lm

zelda終於爆咗機
玩到我流哂馬尿
點解可以咁虐心

Switch?

回頭是場空 大地回冬
初分手數天 總會痛
仍然在途中 只好相信
雨過後有彩虹
曾落空 先知我 因為愛 曾經多英勇
曾為 愛上你面紅 夠我閉上大門 在慶功

我垃圾工
放勞工假

早

唉

幾歲啊仲喊
MK仔又博出位?

正
唔聽呢d歌生存唔到

想繼續瞓

好飽

快瞓

你都沒有分手，別太難過

Mak大咗對眼了

同我一樣
仲要被迫做依份
返夠一年一定要轉份好d既工

合返埋先

yes

just do it

食乜黎

又岩
都冇一齊

雞扒飯

唔想返用腦既工
鐘意郁黎郁去

冇汁?

我反而鐘意做技術性既工

係冇乜胃口

喊吓又唔得
想班毒撚死咩

點技術性法

我都係
成日汁撈飯

屌女屌到眼濛濛?

飽到想嘔

手藝既野
因為之前做過
驚講左自爆

唔好再flirt 女就得

好好
我都覺呢d工會有成功感之類

係呀
咁你既郁黎郁去既工係咩

f&b

勁
因為我第一份工做過餐廳
但做左兩三日做唔掂
辭職唔做

冇flirt過 都唔識

我個陣中六同班frd一齊做
係睇同事
上司或者間公司幾垃圾都好
有班好同事就輕鬆做

有左bb ?!

...?

差唔多又要返工嚕

醒了 又發夢

幾點

咩夢

一陣上車瞓下先

發夢去邊黎

兩點

夢見同佢出街

又入結界

起碼見到佢....唉

去騎牛

唉 好撚癲

但服務業有時唔好就係遇到閪客

鬥牛勇考

見到咪開心下

香港特別多
習慣就得

瞓不返了

咁咪起身

攤緊

強
練到麻木左
最閪係點閪法？
驚自爆可以唔講

今日笑左未

𠱁我

真係一時諗唔到
可能已經閪到我冇晒反應

食完一兩啖話唔岩食囉
咁你又吹佢唔漲
咪換過另一樣食物俾佢
算唔算

唔識

咁都知

識你咁耐

笑咗

太行

見到呢隻嘢真笑

咁好普通姐
最多廚房媽到佢媽媽聲

腦魔都唔識

係啊
因為我次次見到呢d 閪客都係笑住咁對佢地

我發現自己好易信人

c9 式留名

要戴面具
慘慘

有好有唔好姐

實係唔識
你搵張圖搵咗幾耐

返工就係咁
扮下傻仔咪算

歪

你又知我搵

喺c9 d post 搵之嘛

我咩都知

好日都唔聯絡既frd叫我幫佢paypal過萬幾蚊
我問都無問就幫佢

入境處打黎
你有包裹扣留左

又恰毒撚

幾時幫我

又扮

聽到你好灰
不過有班好同事圍威喂就好d
平衡返心理

當我夢境成真個日

真人都唔敢出聲

我無好同事 但都係要咁假笑

Jed

人生不嬲灰
唔搞下笑返工會好大壓力

好耐冇搵我既frd
而我心情唔好個陣會咩人都唔想覆

之前個個女同事

有冇發覺自己心理唔平衡

認錯人鳥
我啞老師黎

之前個個唔係女同事黎

係
返工真係同事之間關係勝於一切

做乜一時一樣
已經分唔到係你女朋友定女同事

依家你咁得閒既
lunch time?

我係講公司啲野俾佢聽
但個個唔係公司識架

睇黎下次都係專心d睇字

Dllm架車震撚到

你掛住cow女

不過我都無講過我點識佢

係車到扑野扑到震

想瞓姐

剛剛完左
再過一陣可能忙d
又或者可能都係咁得閒

狗鐵都會震?

哪有女
有女我即刻幫你含撚喇

我準備出門嚕
諗食乜

食車仔麵
前兩日先食完

早幾日先同啊妹食完

諗住係邊到幫我含？
多人地方我怕醜

咁食老麥
天氣咁熱，加多個新地

！！！

食元氣

又係起身玩hots,好撚頹

詩姐

charlie puth得返888
買唔買好

儲埋咁多gif圖

因為佢哋太可愛

隻野叫咩名堂

molang

我講緊係我有女
唔係你有女

士多啤梨正

出現鳥
真的出現鳥

唔search都唔知係兔黎
以為係倉鼠

all in

咁咪含

冇撚?

識食
但走花生呀唔該

你係

女呢?
冇啊嘛

你對花生敏感?

證據

我冇撚用

c9 又要吠

你有撚唔用

唔係
配落去令到口感麻麻

淨係拎黎屙尿

telegram啲sticker黎？

有d 野咬下幾好

係
詩姐出名偷圖

明明軟冧冧
突然要咬碎 好怪

yesssss

幾時唔好再偷圖
自己畫返幾個表情圖呀

車頭幾時帶我番工
等錢洗

有機會先

我帶

即係仲有排偷

Dllm

做乜

睇緊故

人地有套電影叫偷書賊
你就偷圖賊

有乜故睇

cc

做鴨

睇嚟十年前都唔會爆post
爆咗tg 我

右上>上一頁

幫你洗爆佢

無得tg你

好
如果我發現的話

原來你鐘意依d郁下郁下
唔洗用腦既工

講起書，又...

又

之前話有本帶媽媽去旅行，佢有上同下集
之前上集係佢個ex到，拎唔返
佢話買過本俾我睇架

過去讓它過去～

識佢老尾

友情價
雞翼餐我賣俾你

會窮

加埋大比你

going to jail

正

唔差在

死肥仔雞翼餐邊夠你食

Come

街頭祖霸王好似幾好睇咁

mk jai邊會肥

型

我大佬

煙鏟

where

我跟青衣車頭

我廢鳩瞓得4個鐘就扎醒

你咪係

放工了

Here

最撚憎人食煙

想跟

there

咁快

再番

唔是青山咩

一陣可能瞓返

唔係我

你唔夠mk

典解牙？

我同經理講，依家放假無野做，佢叫我寄情工作
叫我兩日假都返工
佢刀on99

好熱，食個飯都出曬汗

有錢why not

點會
雖然應該比做雞平
但照計都搵唔少

of cuz mo money

驚瀨屎

佢都on99

@榮榮

出現了

pt job

join?

wt job

有成人紙尿片

ok

我條丁太大
着咗應該着唔到褲

我係大老世
做咩刻薄我d員工
你依個經理聽日唔洗返工

有冇人打g

打what

陣間就要出門口都挽救返條女
依家熬到仆街

加油

dllm車頭曬命

挽救到你就覺得一切都值得

？？？

牙福

冇睇唉豬？

only me and u?

睇唉豬

冇佢唉豬

屌 成班偽毒用唉豬

@落葉

this real

佢出現之前我玩住hots先

pm

多謝晒
希望係好消息

臭葉

我廢鳩

搵我未

唔識應

Restart okay?

夏天會成日紮 好熱

有咩想傾先

乜都傾

買XXL碼褲

臭雞們

我係

我知

呱呱

Fuck you

呢度都傾得

佢想同你私聊

如果細個開始打籃波 依家應該可以食好多女了

我想同你私聊

睇緊美女廚房

打籃球又未必一定食到女既

由細到都見到籃波撚多女過足波撚

咪傻

靚仔話知你玩肥仔波

你要講清楚係車頭
咁樣quote我好易令人誤會

真

籃球係其中一個識女既媒介嚟姐
真係有緣份既話 落街食餐飯都會識到女

瞓係梳化做緊廢人

無誤會

緣份

無打雞咩

岩岩玩左陣，又上梳化
都無人一齊玩

可能依家大家落街食飯就會識到仔仔/女女

睇書啦葉子

求落街食飯都識到女女救學

煮嘢食先

什麼來的

冰有貢易

好撚癲 依頭見到籃波撚出軌post 果頭又見到咩小姓奴出軌post

落街食飯擺一疊一千蚊係枱面 try

以前覺得佢好charm

煮埋ok?

知不知每晚想你十次百次
每晚也去等 因我極心癡

Okay

做咩擺出嚟喎

煮乜先

無睇過佢舊登啲故咩

上海麵

sad

冇

炒ok?

6 jar

ja ga

Van仔...

？

小妹打機嗎

van仔車震
識玩

今晚先！

呢架冇咁震 但已經唔眼瞓

G?

最左+中下果個3P HOW MUCH ?

佢返工

我都愛你
但真係G黎

唉 無啦啦哭了

無嘢食？

飽到哭

@龜頭小嘴

唔識答牙

臭東瓜

喊乜9

on9

重來

how ar

死臭葉

揾工未

搵了

哭

hug

番木

抵

mean

係

木 打電話ask ask

加油啦 c9

撚住做咩

bookshop

誠品 ?

次次都咁講
次次都冇件事

is

好onj

有冇啲咩pt好易溝女介紹俾me

m妓

一眾快餐店

我落到樓下個間見到都唔想做 屌佢老母 乜野奇形怪狀都有

promoter

🤔😊

做咩

放監？

又想食女？

m記kfc狗不屌啦 做下元氣板長好多正常女

dllm唔介紹

kfc好多女做

我樓下新開咗kfc

GGGGGGGGGGH

女女只喜歡我

羨慕

kfc d女仲奇形怪狀

詩

仲係度曬命

陪你

臭葉唔打G?

很想念酸小姐

好

發夢ok

哭緊

唔洗發夢都大把

哭泣聲絕無意義

我哋食雪糕

歪牙

打g啦 最多引你笑

喊=爽

有咩味

真的

ok 睇我表演

你喜歡的口味

愛你

pm me

唔講算

唔介

唔知點講

咪，唔想睇到你喊

真男人

是但，諗到咩就講咩，儘量get

覺得自己咩都唔係

咁咪變你想ge嘢

我又何嘗唔係

變唔到呢

好肚餓，又唔想煮公仔麵

每日就係等佢搵我等佢覆我
頹廢到朋友都唔想搵唔想理
佢搵我我永遠都秒回
等緊幾時可以見佢
我好掛住佢好想見佢
其實我對佢嘅嘢唔係一清二楚
但我好鐘意佢
我唔知自己係咩 好辛苦
個個都叫我醒叫我斬
你估我唔知咩 做唔到啊嘛

唉嗚 講完又喊了

大哭

乖乖 陪你

屌到厭咪醒

我其實都好簡單

點啊依家？

聽完歌 喊咗

好 我們一起食雪糕

想吃阿華田味

女？

sickeat

Baskin robbins 都好食啊..香港無

韓仔

港女ok?

我又何嘗唔係
正如你叫我唔好諗一樣
得咩

你仲有車頭

咩都無

有雪糕

隨便問

唔認數？

Hello

食咗

今晚有冇人打g

做運動

咁遲join

有幾遲

毒撚

a0?

正是

幾時出pool

無期

屌你真係秒

幾時出黎打邊爐

不了

介紹詩狗你識wor

識咗

真人wor

勁
幾時見過？

啱啱
約咗下次食糖水

認真呢

認真你就

咩樹咁sad

搞咩黎？

長期
改善唔到

試下食多d南瓜同山藥，個d補胃

南瓜

麻麻地

蘋果or菠菜都ok

新人留名

可能我就係唔鐘意食哩堆嘢

識車頭大燈嗎？

mk仔

幫唔到你

駁唔到

......

賞典牙

沒事

絕了

ttyl

臭塵

蝦我朋友

點ar

=.=

隻揪

你囉

Dump7佢

=.×

雞翼餐加新地筒

傻㗎？緊係麥旋風啦

雪糕用杯食=on9

我食麥旋風叫佢用cone㗎喎

煎你兩巴

咩牙

幫我煎多兩巴

十巴

快

恰

4mk

4hea9

打者愛也

唔hea

我願意

好閃

嘻嘻

woho

哦？

John?

真的hea9

真的不hea

食女神

你認錯人

我細細個就聽過紙神哩個名

繼續

教未

願意乜

要唔要整返個？

不了 巧mk

襯返你

吹牙？

再扮女人我就閹撚咗你

友

佢不嬲係東廠同事

樓豬就快收工喇

想聽佢把聲

+1

好sad

好想瘋狂聽樓豬把聲

我要做鈐聲

鈴

要錄 早晨啊～起身啦

13分鐘喇
等死人咩

冇停過

幾多cm

你又有經歷？

9.5

強

台主

我立即屌你老母

你啱

ｗｈｏ

我屌你老母啊

gay佬免問

冇咗佢總係差咁啲唉

俾我踢爆咗唔gur?

txxxg?

教me

快啲俾我安樂死

肥仔波

鐘鐘

矛gay禾

去咗食嘢
放飯嗰陣忙
食咗十分鐘都冇

唔好拒絕禾

我想識你d女多d
你貢多女

可以，小妹都係c

咁做呢個位就要咁

會兩個人些牙一個餐

窮，但窮得好開心

唔撚帶我做

坐到230食tea

到需要錢嗰陣又會嫌自己窮

件西多屎零舍正

成日周街行，見到想買就睇左當買左
果陣佢真係好可愛

一人一啖咁食特別甜

你有撚問

我有啲咩可以比你踢爆

俾我揀多次
我都會同佢一齊

我都好掛住佢

等緊佢覆禾

垃圾

我渣ga

改變宿命重遇你

屈夠沒

U like la
🤷🏻‍♂️🤷🏻‍♂️🤷🏻‍♂️

當自己拍拖會開心啲
唔再評論
我曾經都試過

call佢

開心過就得。。。

木屈

等好辛苦

-.-介紹你識囉

weak

Like you

我真係木柚

Weak

想打交牙

好牙

出黎俾禾打

恰毒撚

佢一拳打死你ar

你貢大隻

又恰

禾俾你打死

你拍咗幾多次拖

兩

Final battle

今次三？

Ha我都唔知當唔當

做緊兵

女

我不要

我屌哂你地老母
個個扮A09

Yes sir

U2

一個冇心嘅弱兵

你都唔會係第一次喇

兩打兩

得我真點A09

sii4

A380

我一個收哂你地皮

upmud9

知佢唔係A0好耐

u你老母2

介紹臭葉你識

我個肚上面有V字型既血痕
係咪有啟示

無肚腩，有腹肌

老公今日咁早嘅

你算吧喇

靚女？

代表你有肚腩

唔洗返工
4點訓到e家
打機時間

絕對係

我都有

約？

幾時嘅四點

你唔敢出

17點

17

點po gif
我po出嚟唔sick郁

????why

早上睇左絕命酒店 浪費金錢

幾歲

新戲嚟？

食屎狗

yes 7到唔敢睇

佢喺度咩

一陣搵吓邊套嚟先
好長好悶？

召喚緊 有時叫完佢就係到

隔離會唔會易啲

15

唔會 依家成日都唔見佢

過多幾年就識

邊個應咪邊個係

原來叫緊你

劇情仲差過TVB 大專學生的劇本仲好 中伏

牙豬牙狗都話自己係導演

我一貼女團圖佢就出現 佢芒我

貼未

有睇?
真係可以全去訓

不了
面貼過 廢事比你地block

要block 一早block 咗你喇

佢狙擊雞

多謝連登有大愛包容我地
其實你地個個心中都愛kpop

一直都係日團

又自慰

牛完女？

yeah

AKB48?日本得一團好似

介？

一起?

你幫我

點會
Scandal 呢

有女我戒連登

無，瘦底

有人打機未

我有 我針

走未

又一個男神

有女上連登正仆街

食得

我=兵

又尾

瘦底有腹肌

娘娘唔派糧俾禾

瘦到出哂黎

死心未？

死心了

原來日本有其他團

米8瘦底腹肌男神

打機未

一樣 毒佢追Gugudan

打咩

重申多次
我得1.65同47kg

Ng sick da

lol,唔通同你地玩hots咩

都話叫車頭教你

勁

搞到你哋輸

陪佢上

吹水算啦
車頭個mk仔又靜雞雞去牛女

輸開
淨係想睇消失哥make play

係咪女先
女
仔

偽娘okay?

啊

以為tvb圖

車頭

真係TVB劇圖黎

唔係大時代咩

想要佢唉豬

求

我一餐kfc+葡撻換ok?

又偷

❤ ok?

要乞 😞唉

我養

啊啊啊啊啊啊～

zayn啲歌又幾好聽
點解人地又係25歲我又係25歲
人地身價3000萬歐羅

靚仔食煙=型
毒撚食煙=弱智

食雪糕 乖

一齊食

咁早潛 。咁我煮野食 打機算
Gugudan 兩周年快樂

好多

好啊

雞

sad了 hug

好多咩 脫面？

Hug

我塊面都有粒

禾右要

脫墨普遍好似都唔貴

加油啊 女孩們！

星期一同男朋友出街有咩做
No sex thx

互扯

睇戲？

好大粒？

嘻嘻😁

開心返啦好不

唔大
以前成面暗瘡唔為意
不過個位都幾顯眼

block了

好的

港島有無地方踩

推紙仔舊post

rich

打場友誼波咪算

會㗎咩 係咩位置

唔好推我

不hug

幫？

我地唔鍾意出街睇戲 係屋企睇正好多 sorry唔係想係咁ban你地 只係我諗咗成晚真係唔知做咩好 佢翻工忙又唔想佢煩咁多野

你mk哥大把人hug

都話no sex 唔係rich吖 個日要過海整電腦 利申新界人

睇🌟星星🌟

港島周圍行吓囉 好多地方都好靚
行吓赤柱或者中上環食吓好嘢

行山睇日落

係borrr 記錄在案先 多謝 仲有無其他

我想吖 但係唔知邊到有 同埋夜晚我地兩個會餵蚊

m乜春k

你都要

go

好惡

羽毛波

野戰

乜鳩
笑撚死

煮飯仔
咁熱唔會想出街

唔明

你有乜係唔笑

我毒撚

oh sor 但係而家bk場bk唔bk得切

Pished

呢個真係好好笑

佢屋企我屋企都有人 唔去得 又唔想無啦啦租一日渡假屋

...

貢惡都毒撚

星期一應該仲有場

有聲音有畫面嘅

飲

𥄫𥄫先 唔該曬

我覺得soho區8成餐廳係食個名

笑死

窮撚食唔起+唔識欣賞

Pmed

你地有無啲on9到爆炸但係有會笑嘅嘢
我先
我有個肥仔fd佢爆瘡係個鼻到 個日見到佢 佢指住自己粒瘡話肥仔開倉
係好on9 但係我笑到停唔到

笑你張圖咋

我笑點真係好低 hehe同haha係好朋友個個我都笑咗好耐

咩嚟

個日曬嘅話可能都就咁食個quick din就翻歸

hehe同haha係好朋友 有一日haha死咗 hehe話haha你死咗

唔好講佢知，佢會笑到停唔到

呢個要有人講我先會笑

仲有好多 突然間醒唔起 比我load下

嗰陣送哂成個中上環
南記係最受歡迎

係幾好笑

新森林

fd翻工做收銀 慣咗收錢之後同客講多謝曬88 跟住個日食lunch人地找錢 佢順口講咗句多謝曬88 個下7到唔夠膽另轉頭望個收銀
我的朋友就是我

我都試過

個下真係7到想翻入去mammy到

你本身就係笑話啦
幾時請我食飯

我窮學生

有錢去旅行

你地本身識㗎? 我其實最近先開始成日上連登 之前高登比我嘅感覺係個個都唔信得 唔會識到fd 但係其實我想係連登識下fd子 r下水吹都好

屌咁都記得

天黑都未推爆 渣ga

手信

廢狗

哩到歡迎絲打
靚女請留下聯絡方法
其他可以迴避

1001大賽正式開始

老葉同意

1001

我係絲 自問唔令 走先bye

1002